Smart Octopus Crash 咗

屌咗聲
Crash 咗？

有 bug 嘅仲推出嚟

轉錢入 oepay 之後就咁

三占電話+三叔Pay+八達通 中伏三寶

大家咪撚咁心急試Smart Octopus